喜訊！ 舒適堡送全港中學生免費一年健身瑜伽！ =======舒適堡關注青少年的健康，誠邀中學生參加「免費一年健身瑜伽」

喜訊！
舒適堡送全港中學生免費一年健身瑜伽！

=========================
舒適堡關注青少年的健康，現誠邀全港中學生參加「免費一年健身瑜伽」計劃，旨在鼓勵青少年在讀書、消閒娛樂以外多做運動，增加運動在生活中的比重，實踐健康生活的理念，達致身心均衡發展。培育香港未來棟樑出一分力！

分店網絡：

Good news for all secondary school students in Hong Kong!
Come now to enjoy the one-year Physical fitness & yoga program for free!

=========================
The health of teenagers is what Physical concerns about. In order to encourage young people to exercise instead of studying and enjoy other forms of entertainment all the time, we are now inviting all secondary school students in Hong Kong to participate our “One-year Fitness & Yoga Programme” for free. Teenagers can increase the proportion of exercise in their living through this programme, so that they can realise the concept of healthy living and become well-rounded individuals.
Let’s cultivate our future leaders in Hong Kong!

Centre network:
=======================
#舒適堡 #健身 #瑜伽
#PhysicalFitness & #Yoga Official IG
Official #YouTube Channel

係咪就快執？

旨在鼓勵青少年在讀書、消閒娛樂以外多做運動，增加運動在生活中的比重，實踐健康生活的理念，達致身心均衡發展。培育香港未來棟樑出一分力！

睇黎香港健身行業好唔掂

昆哂成班中學生入去之後就用翻佢地啲不良銷售手法去逼啲入世未深嘅中學生買教練堂連街邊班仆街健身sales嘅人工都慳翻

早半年前join左
剩左d跳舞劵無用
點知前幾日打黎話而家跳舞劵可以轉教練堂
肯定生意麻麻

依家p記執左幾多間？

一定俾人sell爆